\begin{aufgabe}{Ganzzahlige Vielfache}
Ein \emph{Ideal} von~$\ZZ$ ist eine Teilmenge~$\aaa$ mit folgenden drei
Eigenschaften:
\begin{enumerate}
\item[(1)] $0 \in \aaa$
\item[(2)] $\forall x,y \in \ZZ{:}\, x \in \aaa \wedge y \in \aaa \Rightarrow x+y \in \aaa$
\item[(3)] $\forall k,x \in \ZZ{:}\, x \in \aaa \Rightarrow k x \in \aaa$
\end{enumerate}
Sei~$d \in \ZZ$. Beweise, dass die Menge aller ganzzahligen Vielfachen von~$d$
ein Ideal ist.
\end{aufgabe}
